除左工作留學 仲有冇方法開到日本銀行戶口？

除左工作留學 有冇方法可以開到日本銀行戶口？

冇 冇日本證件開唔到日本戶口